hi come and talk

你問一啲野我答你

小明asso讀邊科？

生物醫學